屌你老母垃圾m記又cut cost

熱朱古力變咗紙杯細杯裝

noted

藍衫同事我係你對面

容量差幾多？

我坐房 冇人喺我前面 sor

冇度過 但明顯小左 起碼冇左一大啖 我估 20ml

佢部機都係fix 左出咁多